可以人化的巨人衝爛道門係非常on9的行為

應該人化入城
污染水源，整d霍亂入去
咁樣先至真正既一件不留
連大肚婆入面個b都

其實點解唔1次過爆哂d門滅佢族?

用飛船空中轟炸咪得

空投巨人

人地想要埋巨人之力先滅人地島

撞牆係為咗引原始巨人出黎

人地一開始目的係引始祖巨人出黎 唔係純粹殺哂啲人

搵班細路去執行任務本身都on9啦

搶始祖呢個行動一個吉克已經搞掂啦
喺食水源頭撈啲脊髓液入去 控制唔到既咪就係始祖
瑪雷角度根本唔知吉克係想玩絕後計劃
用佢好過用坐巨條廢柴啦

死哂d人邊有奴隸用呀

冇女巨、凱巨點趕路被無垢巨人
冇超大巨、凱巨點入牆

笑死 諗下份量就知無可能
第3季講老豆回憶 臨比人踢落去之前 咪有講過 份量唔夠會生 K胎

如果吉克脊髓液係咁撚勁 咁撚濃
根本係瑪萊本國 隔離區水源一放 第2日就做到無垢地鳴啦

大佬啊 巨人個世界好大嫁 有其他國家嫁

漫畫有講馬萊抽一支吉克脊髓液，跟住可以複製做一百支。重睇啦傻尻

請問邊到有講

今個星期動畫冇更新？

雖說奶1野or少少都會mark上座標+被動傳送巨人血肉, 但唔知稀釋到幾多先有效or冇效, 放水源不如推新商品如炭酸飲品呢d人氣野, 可以賺$拎經商人脈網+慢慢滲透低調咁贏

再唔係咪故意洩漏新冠狀病毒, 然後係疫苗混入脊髓液再順勢推出全民接種咪得

佢話1枝可以複製100枝嘛，所以好想知邊到有講姐，唔想做傻尻啊

你都做左啦

咁又唔可以咁講